Het maakte hem helemaal hulpeloos.
Hij kon alleen stare, verontwaardigd.
Ieder kind wordt beïnvloed dus de eerste keer dat hij onrechtvaardig wordt omgegaan.
Alles wat hij denkt dat hij het recht heeft om als hij naar je toe komt naar jou is eerlijkheid.
Nadat u is oneerlijk tegenover hem zal hij de liefde u nogmaals, maar zal nooit worden dezelfde jongen.
